區政： 立即要now/ cable tv 入屋

有無方法傾到一個平價錢俾啲廢老睇新聞台，可以搞埋一個後生支助當區一個廢老睇，為期一年。
要佢地戒CCTVB

真

要我課金俾廢老睇電視？不了！

豪一年俾佢
幫到自己

其實好多老人未有VIUTV + 開電視+RTHK, 幫佢地裝晒順手刪左CCTVB,多左幾個台實多謝你

Pish

據政府的說法，數碼地面電視服務已覆蓋全港最少九成九人口，而在 2017 年委託顧問進行有關香港數碼電視滲透率的公眾調查顯示，數碼地面電視滲透率約為 88%。政府表示全面終止模擬電視廣播的安排，會影響全港約 18萬住戶，同時表示不少是收入不高或年長的有需要人士。因此政府同時表示會動用關愛基金來協助他們更換數碼電視或機頂盒，預計符合資格住戶數達 16 萬。

========================================
仲可以幫手申請關愛基金, 用政府錢打CCTVB

區議夾埋BAN TVB得唔得

無理由唔得